駐港解放軍軍車撞毀巴士站

一輛駐港解放軍的軍車，中午在錦田公路往元朗方向剷上巴士站，沒有人受傷。

躝返大陸啦屌你老母！

又要交税整返好個巴士站了

巴士站阿公架咩

香港政府賠錢比九巴維修